回顧下今年出道既騎呢樂壇新人

林羨淇

岩岩先知原來佢仲有新歌

仲未消失？

黃煦珽

因為聽網台先識佢
唔明點解個網台會咁吹捧佢

鄧月平

專家Dickson

戇鳩仔
仲要neway新歌試唱，啲戇鳩fans話佢唱得好聽又狗衝去唱

Solly ar my english is so bad
Solly ar my face is so sad

佢都叫樂壇新人

好有創意 勁好笑 估唔到佢仲唱得咁好！

佢仲會唔會再出

認真 首歌係好聽嘅
李拾壹有係自己ig唱番 好正

都唔算 人地賣大波加樣 我覺得佢幾正

記得幾年前高登仔曲線吹奏有個叫ABELLA,有錢女

梁X嘉??

又真係幾大波wor衰鬼

係喇
佢呢幾年失左蹤

呢個唱歌幾好架

個名好難接受, 好困擾囉...糧油加....通脹咩....而家生活已經好困難 不如直接叫 Inflation Leung 啦!

做農民既就鐘意 “糧油加” o者, 種得多賺得多嗎

唔知呢個名邊個改啦…. 如果係屋企改, 阿爸可能真係務農 如果連老豆都唔認既就一定出人頭地. 聖保祿都係咁上下, 你睇人地幾出名丫, 仲有學校用佢命名添

再唔係可以唱阿 Sam 個首 “加價熱潮” 糖又加！糧油加! 幾好聽呀, 一定掂

其實金銀業貿易場應該邀請做吉祥物, 等D人見到就諗起通脹, 係咁買金抗通脹囉

再唔係就去聯儲局, 日日對住伯南克, 橫掂佢咁想適度通脹, 咪滿足佢囉 不過唔好對太耐, 我驚佢受不了囉, I mean 惡性通脹呀, OK?

唉!早日放工, 座地鐵(我呢D窮向左走向右走唔座地鐵, 唔通馬車咩), 見到有個燈箱廣告, 有一華人女子, 雙手托下巴, do 起個嘴. 心入面都無話 “這麼…..”

不過望一望個名…係…係....真係呀! 不禁呀左一聲 “通脹!! 放過我啦!!”

其實, 我已經好慘, 係呢個通脹既年代, 唔好市講話二手飯都可能要食, 為左用少D錢, 唔怕老實講, 底褲都要著完前面反轉再著多一日, 點解咁做呢? 因為可以洗少一次, 用少一次水, 真係想用少D錢, 對抗通脹!

但竟然, 放左工都要見到呢張 poster ?! Inflation Leung, 放過我啦!!!

樓上做乜撚

潮文嚟